[世紀對決] 旺旺雪餅VS旺旺仙貝

正皮-雪餅

負皮-仙貝

利申揀唔落手

打和啦

2樣一齊食係咪會死人

仙貝領先

我可以一日食晒一包家庭裝

仙貝

燒米餅

家庭裝究竟有咩姐

仙貝繼續領先

屌姐係廿包

怕辣就食原味唔辣架啦

皮已負

我揀唔落手

why not both

雪餅追緊

雪餅

旺仔qq糖

你隊完成pack家庭裝喉嚨仲出到聲？
你嗰條鐵喉嚟㗎？

我平時都好熱氣

仙貝for sure

旺旺芝士餅

一定係芝士餅
不過芝士餅有d似仙貝

灣 灣

好耐冇食

旺旺鐘鳩你

好似好肥

其實旺旺係咪大陸嘢？

仙貝
諗起都好耐無食

厚燒海苔

有無辣雪餅揀

果個唔係燒米餅咩

我覺得佢冇乜味

就黎追平

如果有旺旺仙貝隻粉賣你話幾好呢

厚燒海苔》燒米餅》雪餅=仙貝》》》》芝士餅

仙貝完勝

仙貝可以一野放晒入口
雪餅唔得

雪餅啲白色好甜，成塊餅好脆，次次買幾多都一日食曬

O泡叫我點忍

拎黎撈飯？

我麻麻厚燒海苔

一次啪兩塊？

一日廿包冇難度

旺旺真鳩喂